家居上網完約 請出招

家居上網100M 10月完約 - $168
家居電話明年6月完 - $68
想組合埋一齊搵個抵Plan
寬頻從業員請出招 !

識個朋友可以幫手
TG pccwxnow
whatsapp 52061588